一人一個最仆街嘅老師

中一嗰時個中文老師同全班講野...
:中文老師
：我
中文老師：XXX，我覺得你好似大口仔
中文老師：你地知唔知大口仔係弱智？
我：

又話含到出嘢會畀100分我

你唔識反擊證明佢講得冇錯